weekday閒日獅子山多唔多人？

成20歲女未去過獅子山
獅子山啲景超靚
想去，但係好怕好多人
因為變咗公廁山
想問下多唔多人

多
唔好行

獅子山近頂都幾斜 小心d
我上星期閒日8點去 都仲可以 最好唔好中午/下午去
同埋假期唔駛去

有冇山可以好似獅子山既景咁

唔多唔少，冇問題

無
請留在家中
減低感染風險

呢座山不嬲都多人，唔關閒日事

正常返工返學日子都一向算多

好多垃圾就真

如果留到夜晚就唔多人，黃昏打後啲人就會落山

大過你 都未行過

青衣自然教育徑都唔錯
可以睇到青馬大橋
又唔算難行
不過呢d時勢就唔好行山了

自己都去搞到多左人，好意思話變左公廁山

咁20歲人住喺香港未登過獅子山，真係有少少遺憾
On9我唔係為跟風而去囉好冇

所以唔行d公廁山，我通常行啲冷門山
但真係好想去獅子山呀
未去過呀

咁咪去囉，依家都可以即興去嫁。一個鐘都唔洗就上到。我成日都即興上去睇夜景

其實獅子山我都無行過
好少行山
因為鞦韆通常都係平地而起

我諗而家d人唔洗返學返工
平時未試過閒日去玩就一定想沖出去
如果你唔怕多人既話都可以去既
但記得唔好除口罩
同埋 多人既話 影相會無心情
當純做運動就ok

係，人多到遮住d景